［好多圖］靚靚Jessica comeback概念照

冰雪女王啊

死臭西卡

痴線無啦啦罵人

樓主係陳靜定腳趾妹

你唔見我個user名咩
Btw已經幾日唔見腳趾sis

今次d概念圖靚過上次with love j好多

靚靚Jessica幾時刀係咁靚啊

今次comeback係咪撞正孝淵solo?
Sm係咪有心玩野

點解腳趾sis仲未過檔

連高登果邊都唔見佢 可能好忙

Btw糖果隊長係高登叫咩名？

以前係高登做開cd rom

有新圖

勁靚靚

韓國妓女

留名